化學 polarity 極性問題

如果有極性，係咪永遠只有一正一負，兩極?

如果因元素的電負性有差異產生的，是永久。